未同過巨型肥婆打車輪,是否人生遺憾?

本身女朋友，同圈子入面既人全部唔係肥

但人一世物一世，真係好想試下同巨大肥婆既打車輪

唔知有生之年有冇機會試到

利申: 打緊個post都扯旗

試過 冇乜嘢

本身自己，女朋友，同圈子入面既人全部唔食煙

但人一世物一世，真係好想試下同食煙既女仔試下打車輪
佢食緊或者岩岩食完果陣最好
可以品嘗條女咀內既香氣同煙味混合

加上食煙既女仔大部份都係比較識打扮化妝
唔知有生之年有冇機會同到食煙既女仔打車輪

利申: 打緊個post都扯旗

連登高智慧創新科技之自動偵測程式?

有冇果種被征服感覺?
果種感覺應該幾正

不了

人一世物一世，點都要試下

訓係佢上面應該好舒服